[突發］青衣連儂橋被全清！！！

葵青荃朋友幫手重建

慢慢再整過，再拆再整

嘩屌，我琴日去仲見到有手足幫手貼，估唔到會變成咁...

係 啱啱都見到

拆一貼十! 重建!!

慢慢貼過 唔緊要 我地人多
佢幫手清咗舊嘅 我地仲方便貼翻d update嘅文宣

香港究竟邊啲人一直攪破壞，邊個攪建設，明顯一目了然。

612同星火兩邊都要捐
次撚次都有分化撚抹黑，已經唔係第一次

舊文重溫
[突發] 魚蛋義士親友對義務律師嘅睇法

#361 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

#361

佢連後面即係去荃灣方向嗰啲都清埋
我地本身貼到好遠㗎嘛

政府/支聯會辦真係好撚驚
10月1國慶/11月區選 搞唔掂 一定有人收皮

拆一貼億

係

銅鑼灣都係比人拆晒，肯定係有組織咁做，大家係時候update 資料

撕一貼百

講得啱
舊嘅唔去
新嘅點嚟

今晚收工幫手

再黎

推

琴晚睇都無事
朝早又黎料

今晚幫手 拆一同億

緊急 幫幫手
入黎睇睇我既情況 希望各位巴打絲打幫幫我 或姐幫手祈禱 萬分感激

一樣

print返百幾二百張收工去貼

重建果陣，需要自衛隊保護

啲撕紙狗最撚嘔心 又無公德心

撕還撕 送返落垃圾桶啦死賤種

夠期換野上去啫
唔需要咁嬲既
大把人會幫手砌返

好易又整番姐

唔好再用紙皮啦
咁樣班垃圾一撕就爛晒
要逐張癡

貼埋上天花

更新文宣

對！睇得透！！
再貼嘅話破壞者會好嬲，大機會打人

粉嶺好似前幾日都係 而家又見人貼返

推！！！ 見到好嚴重！！

一兩日時間應該會復原到

阻你一陣

901 1點鐘 機場見

記住啊 我地只係幫機管局做交通壓力測試

901 機場 Channel

901 機場 公海

901 機場 宣傳

我建議十月一前全民貼文宣,貼撚到全香港都係,地鐵又係,巴士又係,到撚到都係

小心佢係引人出黎打，要睇黑警有冇部署想亂拉人，放工時間先重建，其實我睇唔透，大家互相提醒下，群眾智慧嘛

再貼過

一定係啲休班警得閒到

正 一直想貼新
原先又舊又無位

青衣人

拆一貼百
見到人多就私了

又可以貼新嘅文宣

拆一貼億！

dllm
拆一貼十!

721
811

想知佢地幾點出嚟拆 有冇人知

辛苦曬青衣手足

d文具係咪都冇哂？

組隊去整翻

不意外，青衣警察宿舍

最緊要快手貼

最緊要貼得快...佢吹咩

荃灣都係
民政個個位

吓屌你老母琴晚放映會仲好地地

貼左好耐都係爛少少 而家突然俾人拆晒

佐敦個連儂牆都被人拆咗

其實拆既時間好多時都係等你地整好晒之後就有人即時(跟進), 各位手足整完後千祈唔好返轉搵人(卜)佢地呀, 千祈唔好帶太多手足去呀~

次撚次拆完仲要dum 啲紙喺地， 搞埋啲清潔姐組

琴日先岩岩拉返起條繩 今日你同我拆尻哂佢
咪撚以為我地會嚇親至得嫁

上面咁多人話其他區都俾人拆左 有組織約埋行事 咩人大家知啦

又喺時候重建

各位青衣人，今晚出嚟邊9叫邊起連儂牆！！

柯士甸站都比人清左

Push

藍絲警狗素質差過垃圾
再痴嘅巴絲不如自發幫手清理現場再貼

政府做野？柯士甸站隧道見住清潔工人剷牆
想滅聲 等我地同其他市民淡忘

哇勁

沙田都係

我都係咁諗
要多謝佢清舊個d文宣

佐敦連農牆
接柯士甸隧道
成條30 - 40米路牆
比人用刀戒爛哂

推！！！！

其實要貼多d 非中文 文宣，話晒係機鐵站，好鬼多外國人 經過 走黎睇

Diuuu重貼時大家be safe

青衣手足加油

鳩鐵？

大家要一group人去貼呀
藍絲都係痴撚綫㗎

有無夜班打沙包？

係啦，舊嘅好多都仲係宣傳緊818，而家方便update資料

睇嚟要同理藍絲講多謝晒

貼撚到你下個國慶越想靜我越要亂

琴晚沙田都係咁

如果膠紙痴，建議痴完拎指甲刮一刮膠紙，好難撕

本來就唔係永久擺設
Czech個連儂場都係不斷update

咪當update下. 點拆都唔會覺得勞氣

放工就去幫手利申青衣人 次次經過見到整到咁大型都覺得好自豪

全部換晒做Chinazi 文宣激撚死班廢老

換新野姐，分工合作麻

藍絲真係好垃圾, 清完都唔識執好啲地方
佢地以為打住"愛國"旗號做咩都得, 公民質素真係好低

當upgrade 啦各位手足舊既唔臺，新既唔黎

Diu

唔好唔開心！舊嘅唔去新嘅點黎 一齊build up返！但記得留意身邊有無痴線佬 最好群體活動

再整過囉

拆一貼百

無紙皮無底板喎

敵人怕了
証明我們 對 了

有片 有組織!
請推

岩架啦拆完起過仲好
本身擺得耐風吹雨打都殘殘地
痴牆既建議用噴膠痴

唔洗唔開心喎
紙係死物 撕一貼十
今次可以起到去荃灣啦

再整

去舊迎新

又啱喔

同意呀，同埋嗰個位有紛爭，會好多路人幫手圍啲廢老保護小朋友。

想建議咁多位大人買嘢飲嘢食，不如買下文具或者幫手喺公司印下文宣啦～

咁最好當然係落手落腳一齊黐！而家個時勢群體活動為佳！有冇人得閒今晚放工去？唔使相認，夠人多就得！

再貼過！

邨民表示樂見此事

拆左再整最緊要無人受傷

其實自帶紙皮掛背囊移動文宣係唔係仲好

新ge信息馬上就黎

撕1貼百！！

係時候

左上角大大張

銅鑼灣啲濆油都俾人整走咗，炮台山連儂牆都俾人清咗

運動初期嘅6月：
0612 金鐘 用橡膠子彈射盲中學教師。
0612 金鐘 立會圍毆被捕少女期間拉起外衣肆意凌辱。
0612 金鐘 開槍射擊患癌老伯。
0612 金鐘 中信大廈外前後包圍放煙意圖焗死示威者。
0612 衝突後受傷到醫院求醫時比拘捕，令大量傷者不敢求醫。
0615 迫死第一位烈士，在警署內歡呼。
0629 第二位烈士死後，意圖封鎖消息，用黑膠袋遮蔽遺言，對外稱因情困問題輕生。

到7月情況更變本加厲：
0701 金鐘 早上扑爆女義士頭，再屈佢自己受傷幫佢包紥 。
0706 屯門 過百警力保護非法賣淫大陸雞娜娜。
0707 旺角 警員香蕉糖公然挑釁市民隻揪，但又笠水。
0707 旺角 警員揚言：做野唔需要委任證。
0707 旺角 推撞記者、議員意圖封鎖消息，圍捕示威者濫用私刑。
0707 旺角 女警扮示威者打傷義士後走入警察防線離開，再將熱心市民拘捕。
0713 上水 示威人群散去後，非法進入商場濫捕，迫到15歲小朋友跳橋自保，救回後再辱罵。
0713 上水 襲擊民選議員。
0714 沙田 總督察鄭柏林對被捕人士施以酷刑，拗斷手腕。
0714 沙田 警員非法新城市廣場濫捕市民，拘捕時更插眼。
0714 旺角 重演暗角打鑊。
0721 上環 天橋上無警告下開槍意圖謀殺異見者。
0721 上環 被發現開始用過期山埃催淚煙，意圖慢性毒殺市民。
0721 元朗 完美演譯警黑合作，警署門外求助落閘、999報案中心:驚就返屋企、公然向傳媒講大話：無見到白衣人有武器。
0727 元朗 射催淚煙入老人院。
0727 元朗 無視揸鐵通白衫鄉黑。
0727 元朗 西鐵站女速龍加料警棍毆打市民。
0728 上環 濫捕街坊、救護，44人被控暴動，拘捕後更以酷刑對待：停車埸等三十個鐘，唔比見律師。
0728 上環 將燃燒緊嘅催淚彈掟向記者
0731 葵芳 光頭警用雷明燈槍指向市民，扣下板機準備開槍射殺市民。

直至8月都仍然無任何一位警察為上述事件負上刑責，8月：

0801 火碳、天水圍 無故拘捕物資站，在無搜查令下入屋搜查，後指藏有攻擊性武器。
0803 旺角 失控速龍隊襲擊，用膳後在餐廳外市民後逃去。
0803 黃大仙 向無任何裝備嘅街坊放催淚煙。
0803 黃大仙 警察宿舍內有住戶向路上街坊掟炮仗、玻璃樽落樓，其後再開記招屈係街坊掟。
0804 將軍澳 公園內無故襲擊散步街坊致頭破血流。
0804 西環 民居旁狂放催淚煙，多名街坊受害，包括嬰兒、百歲老人。
0804 觀塘 觀塘警署內在高處開槍射擊途人。
0805 天水圍 13小妹妹買書經過無故被捕。
0805 天水圍 女義士聲援時被三名男警拘捕，期間全程走光示眾，與家人失聯30小時。
0805 北角 再上次演警黑合作，三個鐘無警察狀態任由福獨分子攻擊香港人。
0805 荃灣 議員一早報案有黑幫將會斬示威者，但完全無視，引致義士手腳被斬。
0805 深水埗 開槍擊暈記者後阻礙救援，再用棍扑記者繼以帶走。
0806 浸大會長購買觀星筆時無故被休班警叉頸、恐嚇再拘捕。
0807 記者會上做所謂「實驗」意圖抹黑做假。
0810 大圍 射催淚煙入屋邨內。
0810 尖沙咀 無故拘捕女途人，期間騎係少女身上，極其猥褻侮辱。
0810 尖沙咀 腳踢記者。
0811 尖沙咀 警員自己仆街受傷後扮比燃燒彈燒傷，意圖抹黑。
0811 尖沙咀 射爆女救護義士左眼再推卸責任屈彈珠所傷。
0811 銅鑼灣 假扮前線示威者拘捕義士，記者追問時惡言相向。
0811 銅鑼灣 制服示威者後，用力施壓致甩牙迫令道歉。
0811 銅鑼灣 拘捕後放竹入袋，圖插贓嫁禍，男義士被捕時身體正常，其後被打致腦岀血昏迷。
0811 北角 福獨分子襲擊記者旁邊大量防暴視若無睹，無拘捕任何一人。
0811 太古 太古站內推示威人士落電梯，更近距離行刑式掃射。
0811 葵芳 葵芳站內放催淚煙。
0811 金鐘 20樓射催淚彈，意圖謀殺。
0811 新屋嶺 對被捕義士拖以酷刑、恐嚇，三十幾個骨折，阻止律師前往。
0813 機場 警員突然失控推倒少女，義士救人時更扙槍意圖謀殺。
0813 太和邨 屈街坊阻礙救援。
0814 深水埗 街坊燒街衣防暴突然推進，向無人嘅街道狂放催淚煙，引致大量街坊受害，其後無數流浪貓狗死亡。
0817 旺角 鬧市中向天橋開槍。
0820 將軍澳 刻意放走刀手，從中國大陸回港先自首。
0820 爆岀北區醫院酷刑虐待老人家。
0820 青衣 疑水炮車漏顏色水，多車中招滿地藍。
0821 元朗 和平集會突然清埸棍打市民。
0824 九龍灣 拖行聾啞義士期間多次腳踢。
0824 九龍灣 再次開槍射眼。
0824 九龍灣 德福內放催淚煙及開槍惹居民不滿，其後咒罵街坊乞衣、垃圾、社會敗類。
0825 荃灣 公然揸的士運武器比黑幫襲擊市民。
0825 荃灣 義士遭黑幫襲擊，自衛時警察卻幫老黑一同攻擊義士。
0825 大窩口 地鐵站外有居民想返屋企卻被推落樓梯後再拘捕。
0825 有傳教士舉起雙手跪地乞求警察克制卻被一腳踢開。
0830 黃子鋒 周庭 無理被捕

拆一貼億

買支噴膠去痴睇下班撕紙狗點撕

一齊去留個言先啦

片已backup

最撚冇公德心就係呢啲人

致 和理非

屌你老母
落深水埗買部cam
長期錄住先

我覺得你地係時候要脫離連儂牆呢個框架
去全區貼飽佢 將牆既意義無張伸延出去 處處開花
好過依家咁集中一處 一次過比人集中拆

再貼

大家小心，晚上應該會出黑社會，要拍片，保護自己和其它兄弟姊妹，不受傷，不被捕

幫手更新文宣
唔該喎

Yeah 有新文宣貼

咪係囉 屌佢老母 一啲公德心都無

周埋要日光日白貼 果度好多行
越多人就越安全

可以updat吓新嘢